點答

狗屎垃圾：
客观事实？？？事实就是我想骂你就骂你，想羞辱你就羞辱你，必要时要你死也无所谓，你在我眼中就跟渣子一样，这就是我的自由，有百万大军，有强力的中央政权，有万众一心的同胞可以确保我的自由…而你们的自由民主只是水中月，你敢不服我们就废了你们的法律，废了你们的自由，也可以把你们全部打入集中营，我们绝对做得到，这就是客观事实，你要明白，自由民主也是商品也需要力量来确保，这就是现实的世界，智障

孫子
別小看解放軍
㕷們摺床單可是一級棒的喔！